太子小心！快推！ 懷疑鬼

唔係想捉鬼
但希望手足小心
有個灰色外套 口罩 好大隻 短褲
拎電筒對住警署照 但係 係咁閃下閃下
類似打信號咁！
唔係想捉鬼！ 但要留意！

推

推乜呀 出得去呢個時候唔會睇連登post
去哨gp 啦

幫我放上哨group 都好

推阿